# ปรับปรุงการค้นหาอาการป่วยให้ผลลัพธ์ละเอียดและตรงอาการมากขึ้นGoogle #
คาดว่าผู้อ่านคงเคยมีประสบการณ์ค้นหาอาการป่วยจากและผลลัพธ์คือไม่ได้ผลลัพธ์อะไรเลยเพราะมีบทความปรากฏขึ้นมาเยอะมากเกินกว่าจะรู้ว่าอันไหนเกี่ยวข้องกับอาการที่คุณเป็นอยู่จริงหรือไม่ก็พบว่าคุณอาจเกี่ยวข้องกับโรคร้ายแรงน่ากลัวจากการค้นหาด้วยคำว่าปวดหัวล่าสุด
ออกมาบอกว่าการค้นหาอาการป่วยจะดีขึ้นกว่าเดิมร่วมมือกับทีมแพทย์ทั้งแพทย์จากมหาวิทยาลัยฮาวาร์ดและในด้านคอนเทนต์อาการป่วยเพื่อให้ผลการค้นหามีประสิทธิภาพและเกี่ยวข้องกับอาการจริงมากขึ้นแสดงอาการที่พบบ่อยและเสนอหนทางรักษาเบื้องต้นด้วยยังยืนยันว่าเป็นประโยชน์ด้านข้อมูลการพบแพทย์ยังจำเป็นอยู่อยู่ในระห่างอัปเดตใช้ได้ช่วงอาทิตย์หน้าและใช้ได้แค่ภาษาอังกฤษเท่านั้น
โดยอนาคตจะพัฒนาให้ครอบคลุมอาการป่วยอื่นและภาษาอื่นด้วยที่มา
Google Google Google Mayo Clinic Google Google Search Google Official Blog 